 장사장님. 
 김경사님 아니세요? 오랜만입니다.  어디 다녀오십니까?
비번이라 독서실에 좀... 한번 찾아뵌다면서 제가 이러고 삽니다.
별말씀을요. 제가 면목이 없습니다. 그때 어떡하든 사표만은 말렸어야 했는데, 어떻게나 고집을 쓰는지..
무슨.. 말씀입니까? 누가 사표를 냈다는건지?
큰아드님한테 얘기 못들으셨습니까?
예?
아 아닙니다. 그럼 
 말씀해 주십시오. 아들놈 일인데 제가 알아야되지 않습니까? 무슨 일입니까?
 사실은....
